「突發」原來5毛都係共產黨員

原來唔止有$0.5

開名啦